你地心目中最好睇嘅愛情電影係邊套？

我一定揀無痛失戀

her

me before you

我想吃掉你的胰臟

The Vow 睇左十萬次

不過冷門 冇聽過人鍾意

love actually

就到聖誕又可以返煲多次

初戀無限touch

Blue Valentine

u jump , i jump

未入黎已經諗住講呢套

原來就係你用咗呢個名

IPZ-964

The notebook

Lost in translation

Midnight in Paris

呢套點都稱唔上係愛情片
得閒既返去睇多次

東邪西毒

天使愛美麗

春光乍洩

比你講左啦

秒五，重慶森林

about time

呢套我覺得唔算愛情

Fly me to the moon

One day
有Anne hathaway都好睇

喊到豬頭咁

野蠻女友

Eternal sunshine of the spotless mind
N年前睇過，記得果時覺得係好睇嘅，但而家已經唔記得講咩
其實大家覺得佢好睇嘅點係咩？
得閒睇多次先

分手說愛你

when Henry met Sally

同好 劇情又自然 打左入心
次次睇到 Leo熄左音樂 話im not your punching bag 果度 都好心up

秋天的童話、金枝玉葉、向左走向右走

celeste and jesse forever

500 days of summer

大話西遊

每次睇完都會好唔開心

Annie Hall

我屌

龍鳳鬥

乜撚

Love Rosie

Before Sunrise

好睇, 但唔算精彩

google下, 好好睇

情書
Before Sunset
假如愛有天意

科幻加愛情
UPSIDE DOWN

我從無覺得邊套愛情電影係精彩
深刻加觸動佢自己某啲感受已經夠

Notting Hill

Begin again

the curious case of benjamin button

掃慶講句
真人版剛剛離婚
男的出軌

我覺得甜蜜蜜好有時代感, 好真實,
起碼 SP 呢種關係唔係而家先有

call me by your name

鐵達尼

..........

有冇SEED? 搵唔返

哩套嘢睇完，個心真係好唔舒服。

花樣年華

Closer

let the right one in
睇poster完全想像唔到套戲會咁浪漫

Netflix有得睇

我左眼見到鬼

趁聖誕節推返上黎俾一衆毒撚葡萄牙

before sunrise 3部曲

玻璃之城

一直搵唔到粵語高清版

點解?

明天，我要和昨天的妳約會

十二夜

那些年

入嚟就係想講無痛失戀

fifty shades
戀空

雲端情人her
無痛失戀
重慶森林
好多都好正 選唔到

pretty woman
LA LA land

Pride and prejudice

秋天的童話

前任3

人中之龍0 誓約的場所

好似無咩人講心動

八月照相館

Sleepless Seattle
Pretty Woman
TItanic

love letter
情書

The Great Gatsby
但呢套唔係純愛情

我覺得呢套故事好, 但拍得唔好睇
尤期女主角個老 MK LOOK 好難頂
一邊睇一邊有種好煩醋既感覺, 冇個種想一氣呵成
睇到尾既追看感

我的野蠻女友

Daisy ...

呢套好睇, 拍得好睇, 剩係睇里安納度

每次睇都會喊

Before sunrise 都唔錯

About time

Before Sunrise & Before Sunset

要二合一黎睇先得，單睇一套無意思的。

第一同第二集如果連住黎睇會冇咗時間上既空虛感, 始終部戲隔咗 9 年, 同男女主角戲裏既時間一樣